正式宣布 慶祝中秋節既各位都係中國人［開心emoji]

為中國人身份自豪😊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?